
                      Creo q a muchos no les gusto por que esperaban gran despliegue d efectos, una batalla, etc, me parece que el contenido es muy humano y al final una reflexión simple: "elegirias de nuevo tu vida, sabiendo de antemano tu destino?
        
            